樣、身高真係好緊要，唔好妄想有車有樓就溝到女

就算溝到都當你傻仔
你晚晚ot
佢咪又晚晚ot
o到唔返屋企個隻
人越大越覺得
女人唔睇樣
係我呢世人聽過最過份既大話

cls 有樓有車 溝仔都得啦

豬閪都想食靚仔
所以唔靚仔好難有女

但我鍾意個男仔
就算佢林雪咁樣我都會鍾意佢
太矮就唔好啦
對我黎講，男人嘅樣真係好次要

其實唔靚仔(樣衰)同柒係兩件事,

樣衰可以唔柒, 唔樣衰可以柒

講真, 好多女係介意柒, 唔係介意樣衰

樓主係咪有咩誤會
點解覺得一定要自己翻工ot先做到有車有樓

樣 身高正常就得
有錢先係王道

有錢嘅氣牆同自信係唔同
我回想我初岀社會 同依家相比
依家係有自信過以前